行路浮下浮下咁

呢排唔知點解覺得行路浮下浮下咁
好似喺船上面行路咁
對上星期做過一次劇烈運動，以為喺唔夠訓，但係過左幾日都仲係咁
但係完全冇頭暈頭痛
係咪純粹仲recover緊？好驚個腦或者神經有事

係咪血壓高

練緊輕功水上飄

或者出得汗多血壓低?

樓主有咩心願未了

應該唔係
我仲好後生，20頭

支共滅亡

腳踭唔到地 ?

樓主 RIP

掂到，行到直線亦都平衡到，但係行路嗰陣好似踩住浮板咁

中暑

Stone左?

冇take 嘢

j 得多？
量下血壓先
可能自律神經失調

樓主唔去睇醫生上嚟問連登真係可以講聲rip

問下姐
Book 左下個星期睇

一日一J基本

認真 j 小d

巴打 我都係咁 又唔係暈 但係個人浮下浮下咁 睇左醫生都話冇野 因為如果真係暈會直接啪一聲暈落地下

p.s. 我覺得係個人攰 唔夠訓 打得J多

血糖低 / 耳水唔平衡 / 手軟腳軟？

決定從今日起戒J一星期
試下一日訓足10個鐘睇睇點